邊個溝過鄺頌晴

出黎呀屌你老母

想勼

黃台仰囉

我

轟焦凍哥？